今晚終於唔係食狗飯

今次食5成

約埋一齊去啦，我就在千色！

食埋佢就滿足哂
食鐵板一定要飲凍檸茶

三色豆
慘過食屎

不嬲都唔會食